啱Chanel 肥仔 ：下一站英國

唔話得 撐！

走得岩
清算起上黎佢地好危
但香港果面會點搞

有YouTubers係外國搞
有自己文化圈子 繼續延續同團結香港人

加油呀肥仔

支持

放手俾班細搞
除非又搞到好似以前公關災難咁

幾時開始移民變左抗爭 留港唔撐 叫人傻仔 走既撐?

有錢 想點都得啦

香港人要脫亞入歐了

肥仔好有心

最緊要調ar gi去英國

留被芊惠子係度呀

有冇加拿大分部

肥仔加油

save咗你啲圖
多謝整理

姐係唔係移民?

加油

佢地好似有小朋友，為左下一代走都好正常

移民又點佢做咗好多要做既野
Youtuber唔准移民咩

劉無良俾人屌係因為佢肚滿腸肥
冇幫到手仲要成日做冷氣軍師放山埃

移都唔會突發到咁掛
9估可能公司有人想
佢地去explore睇下有啲咩可以搞下
我斷9估咋

呢個主題實多人睇

好過依家某的英國KOL
AA一樣

要帶埋Jackie 去呀

ARM CHANNEL係手足頻道左好耐, 有睇開既都知, 不過佢地唔係黃到好出面姐

又罷工、又拍哂片講抗爭
咁都唔叫黃到好出面

D人講到唔日日拍住片去當眾殺警就唔係真黃手足咁架

記得有個POST, 連飛夢都話係偽黃, 明明幾乎集集都暗諷明踩緊港共D 濕鳩野, 好撚多PR五毛打手架,
BTW佢地應該組緊隊入來, 等下先。

Respect

係都米媽

英國圍裙人妻

你要米媽,我要ar Gi
就咁話啦

喺加拿大屌坐緊嘅係鬼

啱channel (英國分部）

support

佢好有錢?

係我角度睇有錢 可能企你角度睇無錢

加油！

支持 加油

行動力高到，話去就去咗

以佢地既經驗同拍攝技術
夠係英國屌打所有廣東話youtuber
可能仲多view 數過而家